有冇人覺得po下面嗰個留言熱門同埋分享嗰個掣掉轉左好麻煩

佢而家熱門嗰個掣同分享嗰個掣掉轉左
之前想撳熱門睇留言嘅時候撳慣咗個位
而家掉轉左成日唔小心撳到分享個位
搞到成件事好麻煩
可唔可以調返轉佢啊大佬